有啲野想同各位港豬講

er ... 我睇左d咩？

推

走曬

睇撚咗27分鐘，乜撚都睇唔到